伍德說：“從大局來看，從我的角度來看，我會想到我通過幫助紐約市確保對兩項長期資產的控制，幫助紐約市節省了數百萬美元。”。101 Ash St.崩潰前的交易有助於解釋我們是如何來到這裡的| Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲|
建築師們在使用他們的計劃時很可能在墳墓裡翻滾，但我們對細節的關注使虛擬畢業典禮視頻的製作人能夠無縫地從動畫圓頂過渡到真實圓頂的圖像。Minecraft技術學院| Tate Ryan Mosley | 2020年8月19日|麻省理工學院技術評論
我們需要把它作為使局勢更加嚴重的東西，而不是給予他們保護的唯一理由。邊境報道：流感大流行傷害尋求庇護者的另一種方式| Maya Srikrishnan | 2020年8月3日|聖地亞哥之聲
今天，你會在社交媒體上看到很多這樣的情景，而不是像雞肉三明治那樣嚴肅和陰沉。“R.I.P.”代表什麼|雷切爾·倫納德| 2020年7月20日| Z之後的一切
卡西迪和布拉德利的團隊研究了大約6600到4500年前埋葬在各種愛爾蘭墳墓和墳墓中的44個人的DNA。來自5200年前愛爾蘭墳墓的DNA暗示古代王室亂倫|布魯斯·鮑爾| 2020年6月17日|科學新聞
你聽到的那遙遠的呼呼聲是一位早已死去的希臘醫生在墳墓裡旋轉。為什麼這麼多外科醫生是精神病患者|拉塞爾·桑德斯| 2014年12月17日|每日野獸
一個“卓越的科米特奇克”，一個“傑出平庸”的人，“革命的掘墓人”。科特金傳記揭示了斯大林邪惡的實用主義——威廉·奧康納《2014年11月30日的野獸》。
她說：“我讀過一些文章，上面說‘又有一個白人女孩加入了嘻哈墳墓上的舞會。’。從基督教堂到泛性說唱歌手|泰勒·吉萊斯皮| 2014年11月28日|每日野獸
古德說：“完成工作所需的大量文字腦力勞動也對他造成了巨大的損失，使他早早地步入墳墓。”。從“好妻子”到“模仿遊戲”：馬修·古德發動魅力攻勢|凱文·法倫| 2014年11月24日|每日野獸
你在關於林肯的書中關注的是個人事件和想法，而不是從搖籃到墳墓的傳記方法。林肯能教給福克斯新聞的東西|斯科特·波奇| 2014年11月6日|每日野獸
海水讓人覺得他一定是在接近公海，於是他變得異常嚴肅。北方巨人| R.M.巴蘭坦
在他死後，成群結隊的人湧向他的墳墓去觸摸他的神聖紀念碑，直到當局關閉了教堂的院子。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他們用擔架把兩具屍體抬到一起，然後把它們都埋在同一個墳墓裡。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
因此，他照他說的做了；他沒有進一步的觀察，而是與他的年輕朋友保持著嚴肅的距離。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他一見到母親就要再次出發，直到找到雷蒙娜或她的墳墓，他才停止搜尋。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜